連登仔成日話女人最緊要大波，點解我有E都無男朋友？

圖？

自貼睇下先，純文字好難討論

肥

40E?

一次都未拍過？

你個對係肥仔波

肥仔波就唔好拎出嚟講

8字波

因為你仲未遇到我

欣宜夠大波啦

死肥婆

咪又係閪痕

無圖，我馬撚咁長呀

可唔可以做我女朋友

因為你肚腩有F

絕對唔肥

可能太毒。。。俾我研究下

大波，你估你牛奶公司？！
D 仔貪大波 有奶飲？
凡事唔可以只係睇表面既

肥婆果啲大波 唔當大波 因為肥已經fail左

我屋企隻龜嗰胸都36F

不孝女

圖都無學人講自己大波

切左條j 先講啦

一係肥一係樣衰

Pm me

因為你係肥婆囉

求ig/ tg

因為你大又唔俾人睇 人地點知你大呢

其實你睇過晒啲post未
根本連登仔鼓吹瘦多過大波
條件要先瘦後波

冇圖學人開post?

冇圖你話你係G級以上都得啦

因為你樣衰到連大波都令人反感

欣宜都有男朋友

catgirl?

會唔會你人品有問題？

我想認識你，Pls pm me

我ok?

有圖我去青馬大橋跪3日

因為你冇波圖！

笑撚死

肥西

會考定dse有e???

有圖我食沙律食到爆炸死